Pi幣乜黎

阿爸裝咗個Pi Network，隻app有冇毒？佢話唔洗錢會自動掘礦

仲過今個月14號上市？有錢收？叫佢del咗個app佢唔del話有錢

冇毒
但唔一定會有錢

負皮嘅係唔係Pi上線狗

game錢